(function(a,b){"object"===typeof exports&&"undefined"!==typeof module?module.exports=b():"function"===typeof define&&define.amd?define(b):(a=a||self,a.FullCalendarLocales=a.FullCalendarLocales||{},a.FullCalendarLocales.is=b())})(this,function(){return{code:"is",week:{dow:1,doy:4},buttonText:{prev:"Fyrri",next:"N\u00e6sti",today:"\u00cd dag",month:"M\u00e1nu\u00f0ur",week:"Vika",day:"Dagur",list:"Dagskr\u00e1"},weekLabel:"Vika",allDayHtml:"Allan<br/>daginn",eventLimitText:"meira",noEventsMessage:"Engir vi\u00f0bur\u00f0ir til a\u00f0 s\u00fdna"}});
