(function(a,b){"object"===typeof exports&&"undefined"!==typeof module?module.exports=b():"function"===typeof define&&define.amd?define(b):(a=a||self,a.FullCalendarLocales=a.FullCalendarLocales||{},a.FullCalendarLocales.ro=b())})(this,function(){return{code:"ro",week:{dow:1,doy:7},buttonText:{prev:"precedent\u0103",next:"urm\u0103toare",today:"Azi",month:"Lun\u0103",week:"S\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103",day:"Zi",list:"Agend\u0103"},weekLabel:"S\u0103pt",allDayText:"Toat\u0103 ziua",eventLimitText:function(a){return"+alte "+
a},noEventsMessage:"Nu exist\u0103 evenimente de afi\u0219at"}});
