(function(a,b){"object"===typeof exports&&"undefined"!==typeof module?module.exports=b():"function"===typeof define&&define.amd?define(b):(a=a||self,a.FullCalendarLocales=a.FullCalendarLocales||{},a.FullCalendarLocales.sv=b())})(this,function(){return{code:"sv",week:{dow:1,doy:4},buttonText:{prev:"F\u00f6rra",next:"N\u00e4sta",today:"Idag",month:"M\u00e5nad",week:"Vecka",day:"Dag",list:"Program"},weekLabel:"v.",allDayText:"Heldag",eventLimitText:"till",noEventsMessage:"Inga h\u00e4ndelser att visa"}});
